發夢人地呢兩個星期既債下星期(21/7)將會一次過還

岩岩發夢
呢兩個星期有好撚多人借左我錢
又冇即時叫佢還

我睇係下星期都差唔多
要佢地還番曬之餘仲要佢地俾埋少少利息
各位點睇